東江中游出現嚴重旱災 東江水或供應勢危

今次東江流經城市旱災好難得喺中國新聞好直接咁播出黎

東江水供應充足都有大量加價借口
他日斷水都大有可能表示遺憾

香港推海水化淡實在刻不容緩
遲早真係賣水返大陸都唔奇

CUT啦, 快！

支那首先制水

用唔晒就倒，一齊冇雨落乾得快過香港

香港風土先夠濕留住啲水

點解?
因為有郊野公園

開發郊野公園搞到制水
香港可能會由大都會變返城仔

乾得快過香港

攬炒都係佢地死先

東江快D乾撚左佢

唔焦土, 都唔起海水化淡

前幾日開始入大水

理L得佢，約就簽咗，你死都要死啲水過黎香港

中國人好興嘅一句：十三億人吐一啖口水都……

十三億人水都無得飲
口水就留番濕下死人口啦

估唔到危險黎得咁快，不過唔緊要啦，起樓緊要過飲水呀，政府都係花精神時間落起樓啦

不過想屌西嘅就快啲儲定後備水

成撚日都話要斷水斷糧
斷左水好畀番簽約買水d錢黎添呀

U連個天都要滅中共同中國

呢鋪到法輪功出黎吔文吔武了！

你同支那講合約 50年不變都輕鬆破啦 何況依d 快撚d起啦香港屌

吐完後，13億人都口喝死

反正都係
海水化淡、潮汐發電
一鑊過起晒佢！

其實郊野公園唔係遊玩咁簡單，實際作用係保護水塘，英國佬嘅管治智慧真係超晒班，有班on9仲建議填平水塘起樓，omg 柒到唔敢睇

比左錢唔洗比貨啊？
一係你就唔好迫人買
迫完冇貨比又話人迫佢供水？
全世界得五毛狗咁無恥

塞佢個死人頭落東江飲屎水

東江旱災，佢地唔單止唔洗賠錢，林鄭仲會送幾億返去救災呀

都無水，點塞

地震同水災捐錢都有用，但災旱捐錢就有水到？

想送錢俾大陸咩理由都得

問題係旱災冇破壞基建，亦唔會直接死人，好難有借口

笑死
咩叫迫人供
比錢比貨好合理
收錢時又咁爽快
哎呀
唔記得支那係咁可笑
五毛狗愈講愈好笑

交唔到水就賠錢啦屌你

支那熱死咗幾多人，唔該順手報埋出黎

歷史文件

用唔哂水無得退
比唔足水都係無得退架姐

已入大量午餐肉同礦泉水，就喺可以晚晚屌和牛鋸女jarjar聲

無貨俾又唔退錢
仲要話個客仔要貨有錯

即係你覺得簽左約但唔洗供水過黎？ 邊個無恥d

新加坡都行咗咁耐，再生水同海水化淡
香港死都行海水化淡
香港又唔係無技術，又唔係無錢
政府做親咩都係畏首畏尾
宜家死到埋身既氣候問題，再唔行，將來真係要制水

邊個無恥你都未搞得清楚

無知一問
香港過半數水源黎至東江水 大家咁想東江水收皮
咁香港暫時未有海水淡化完善同供應夠既能力
大家想點處理香港水需求？

想聽下滿口港獨既連登仔係呢方面政策既決策

香港制水啦

好撚心自給自足搞化淡啦

你戇鳩咩

東江水有水＞唔使起海水化淡
東江水冇水＞趕唔切起海水化淡
我就試過叫樓下閂水喉嘅年代。咪仲生勾勾喺道。

2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得飲~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的屈臣氏同維他水,[現蒸餾水總存貨有$10000左右]米有50kg
水污染,未驚~~~
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦
來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持蒸餾水就可以有西屌的日子

其實水塘仲有大把水
記者佬識乜野？

同大陸喱講合約精神?
有貨嗰時就死都唔肯按用量賣。死都要統包
冇水嗰時就話冇辦法?

有咁多水用咁多水
唔好同政府慳
反正政府大把錢
唔信會渴死市民

到時一係入外國水，拎張單出黎發現平過東江水=有藉口唔再用東江水

再唔係加碼買東江水，等上面班契弟無水飲

之前咪有水務署出過篇文章話已經夠技術可以起海水化淡廠
但政府一直推一直推 用東江水做藉口 用嚟送錢又唔使做

真係未到重回制水依一刻 政府都唔會做嘢
而且制水咪制水 又唔係未制過 英國佬留啲水塘畀我哋夠頂嘅 死唔晒

老屎忽 唔撚同年代仲想用窮人果代黎做而家 睇你個撚款都係窮撚

原來有唔有錢有分年代
睇你應該係D窮等人家又要扮二世祖嗰D廢物。
又要窮又要唔懶過殘廢。你老豆老母真係慘

變到非洲咁其實都唔怕，你睇非洲都仲好多人生勾勾起度，仲戇鳩鳩添

當年話買多咗會浪費想cut你唔肯，今日我話之你廣東省渴死哂，你買現成吧水都要畀夠條數我地香港。

唔怪得水務署前排話依家係發展海水化淡嘅最佳時機

唔撚起咩高鐵，定期係法國入口礦泉水都仲得啦

船灣淡水湖 萬宜水庫

證明係時候填田灣

支那：合約係歷史文件
元秋：支那旱災都要比水香港，你咁唔愛國

發展局局長黃偉綸今早見記者時表示，現時「統包總額」的收費方式已經做了十年，有一定的好處，就是即使有地區出現乾旱時，仍能確保香港食水供應穩定。

海水化淡咪得

WHY NOT BOTH?

水塘已經係度, 就唔駛再花錢起太多海水化淡廠

慳D使, 起3、4間海水化淡廠就得啦!

錢多時間多咩?

迫人供水
錢就識收，畀水香港係迫？ 夠你做五毛無恥

(共享榮耀)河源鎮政府強建垃圾場 東江水恐變垃圾水

垃圾水比你飲啦

五毛狗回得咁快，星期六仲要開工真係慘

收皮啦
簽咗佢哋冚家剷都唔關我事

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

違反合約 賠錢

乘機增建水塘啦，就算有東江水都要有位儲

講好左統包總額，點都要供應咁多俾我地

理得你斷哂班支那城市水

有冇人知，儲水庫六成儲水量夠香港用幾多日

唔知佢而家縮左去邊個個西入面

咪係
迫我地無論點都買咁多水，跟住而家冇水供應想縮沙？
d水我地倒左佢都要啊屌你老母

其實而家起緊一個，不過起完都係佔整體5-10%左右

屌那星 咁撚貴張約 話唔俾就唔俾?

有一成咁多嗎？

無水運落嚟係咪會照收錢？

唔肯定，之前做ies做過，唔係好記得

簽咗約叫畀水就係本土，你知唔知咩叫合約，五毛真折墜，基本邏輯都無

違反合約精神，交唔足貨都照收足錢
以前依足合約精神
香港係倒水落海
根本長期簽住條不平等條約！

其實政府最蠢係應該一早起海水化淡。第日大陸真係唔賣水或無能力賣水比香港真係食得屎....何況大陸仲要以搶錢既價錢賣水比香港

香港政府最無能係永遠唔會review 目前既政策有冇問題？時代日日都變。昨日覺得認為無問題既野。今日唔代表無問題....但政府永遠都當睇唔到。但D大陸想香港推行既政策就無限期死lur....

東江斷流未？cut東江水契機

你覺得大陸會咁樣咩？

無問題喎，唔係你班五毛狗邊有狗糧食

香港沒有水供應就不交水費

支那人同大英人最大差別

等睇林奠話共渡時艱豁免供水

但錢就照俾

呢個係外國同香港政治管理既最大差別...

唔出奇

都話你無邏輯啦五毛狗，五毛狗最無恥，為咗些少狗糧無水畀香港錢要收足都講得出，你真係好驚無狗糧食